台狠父不爽「肉圓沒加辣」暴打母子 網民起底圍毆送院

台灣有網民在Facebook專頁《爆怨公社》發布短片並發文稱，新北一名42歲林姓男子，因不滿兒子買的肉圓無加辣，而施以毆打；林妻阻止卻遭勒頸和拖行，更逃出家門喊救命，該對母子事後被救護車送院。有網民起底林男住處後上門痛毆林男，林男目前已被送院。

從短片所見，手持啤酒罐的男子語氣兇狠，先質問兒子為何無加辣，並要兒子將甜不辣全部吃掉。兒子堅稱有告知老闆要加辣，惟男子仍動怒抓着兒子衣領，並稱︰「你叫老闆加辣，老闆為什麼不聽你的，所以是老闆的錯嗎？」男子認定兒子說謊，掌摑兒子並將其打趴在地。

林妻見狀大驚，不料卻被勒頸拖出房間，妻子不斷哭喊救命，並趁隙打開大門向鄰居求救，鄰居連忙開門讓她進入並報警。片段曝光後，不少網民均炮轟該男子︰「不配當爸爸。」警方目前已介入調查，並將申請緊急保護令，以免林男再度施暴。

因為咁小事就打到個仔咁樣
可能個仔一直好撚蠢同成日講大話
個老豆忍撚咗好耐

諗起xbox360潮文

你唔撚話個老豆精神有問題？
郁啲就打人

你食撚左屎黎？咁撚口臭

條女 老豆都比人起左底
記者訪問
佢老豆話 一直都有家暴

今次拍抵 擺明留證據。 到時離婚用

你老母都一定係雞

你老豆一定係因為你好撚蠢所以成日打你

你講得岩 叻

點解呢d仆街都溝到女
拍拖feel唔到條友有問題？結左婚先性情大變？
個細路比人打左一巴 淚都無流過滴
仲係咁講對唔住 咁生性

個網民好野

咁有口德 叻

先唔講有冇持續家暴
今鋪有機會係老母同仔夾埋拍片裝個老豆

台灣人

神探
推理小天王

條女比人cool頸有一秒無打格 個咀角有瘀血
快撚d離婚 最好告到坐埋監

真係聽過婚後先大變

有網民起底林男住處後上門痛毆林男，林男目前已被送院。

幾時到呢單

蠢點撚會識講大話呀屌你老母
忍好撚耐?一撚定係一路都有打啦
戇鳩仔收撚皮啦

最美麗的風景～～～

你講得出就預左比人屌，我屌鳩你就真係有德喇

蠢人生仔正仆街

以為又係法式麵包

好彩個老母終於識報警

網民型到，連登仔仲台狗前台狗後

呢單野
比著我殺人都有份

贏國收番未
都係雜種島黎

台灣網民
打撚死條仆街佢

肉丸定肉圓

連登仔專包庇男人是常識吧

將佢碌撚由中間位（馬眼）切開一半
之後查辣醬上去
加辣啊屌你老母閪

我想睇佢老豆比人打嘅片多啲喎
起碼都整張豬頭相嚟

拿，公道啲講
人地起碼有7條友放低鍵盤去隊個老豆
對比香港，之前有兩單細路都俾人打死埋
鍵盤就出動左啦，但事主仲係毫髮無損

高下立見

same

希望係打斷晒條仆街啲手手腳腳 咁鐘意打人

你老豆見到你個留言
會唔會忍唔住打撚到你變弱智

片

咁樣fing下就叫痛打？

你咁撚on9,係咪俾你老豆打得多？
可惜你老母死得早冇人幫你報警
依家見到單新聞心理唔平衡

個仔似係唔想媽咪比佢打所以係咁講對唔住
:我跟你說對不起嘛 對不起 對不起
個細路好慘 唔知比人打左幾多次

起底再上門打佢

好想睇完整版

有無人搵到

連登仔最勇就係上次條毒撚畀人呃錢
貼街召

啪一聲好爽

所以你被你老豆打到變弱智？

法包打人

相反連登仔

我都忍撚左你好耐？打得？

有人係佢門口炒辣椒等佢回來

link

台灣人 可能知個仔唔係自己嘅

求直播

個仔真係慘

搵人捉實佢手腳格硬塞入佢個口同鼻到

台灣MK

佢一世唔敢食辣

好撚多人

屌 台灣連登仔咁撚勇武

link 唔 work

蘆洲「肉圓惡爸」林男慘遭鄉民私刑痛毆，稍早坐救護車送醫。不料現在住處聚集大批民眾，還有人炒了一大鍋辣椒要請林男吃，引起警方注意。目前直播曝光後，吸引超過5萬網友觀看，分享破5800次，掀起熱議。
施暴影片被PO上網後，引發公憤。有7名當地民眾13日晚間循線找到林男住處，先是到家門口按門鈴，一見林男開門，立刻進屋遞辣椒掌摑林男，隨後出拳痛毆。事後，警方將一行人帶回派出所問訊，但消息曝光後，意外吸引更多民眾到場「堵人」。
稍早，有網友在現場炒起一大鍋辣椒，開直播聲稱要請林男吃，還有許多人聞訊帶著辣椒和肉圓到場「支援」。目前警方已到場維持秩序，現場人山人海，聚集大批民眾。

原文網址: 快訊／肉圓惡爸住家塞爆！鄉民「炒一鍋辣椒」遭警關切 直播破5萬 | ETtoday社會新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

哇屌你
納dee係台灣死鳩硬

有好多女人又生過，離開個男人又冇人要，又冇能力搵錢，念住認認下就食埋屎

條賤男匿咗去親戚屋企

一家團聚

台灣人/網民對住仆街真係會打鳩佢
好似之前啲殺人犯/強姦犯
班警察又放下水咁

好似印度

咁印度又太極端
台灣都係打鳩佢幾下
之後都係要經司法程序審犯

睇到好嬲

屌，人地啲網民真係搵條友出黎打鳩佢 連登仔就得把口

其實幾好
班差佬特登帶佢出去上警車嗰啲要行一段路 跟住就俾班民眾打鳩啲仆街

台灣佬勇武咁多
打撚死條仆街咪撚哂米飯啦

個仆街老豆唔敢返屋企去左親戚度

新北市無奇不有

有法庭保護令保護兩母子
佢仲敢返去比差佬再拉多次咩

所以呢？所以呢？

法庭保護令係保護個賤男

驚佢俾人打死

打得一下， 唔爽呀

直播

網民好波

成二萬人睇緊

youtube條片留言有佢地址

7萬喎

on9法庭

香港就係因為有你呢啲垃圾 先變到咁低賤 垃圾

sor 睇錯左 睇到好爽

打撚死呢d仆街就岩

並將申請緊急保護令，以免林男再度施暴。
?

好撚正

咁法律係要保護人既
不過d警察唔拉打粉皮既網民

希望到時佢坐監 D倉友幫佢屎眼加辣

直逼十萬
香港有人地一半團結就好

香港人淨係識笑人台狗..

d網民走去賤男屋企打撚柒佢 之後法庭出保護令 驚打死佢啊

個差佬煩唔煩

e件事之後 香港人真係無地自容
我都未見過佔中直播會有10萬人睇

上次小燈泡單野都有好多人去打鳩佢
香港人就..

阿媽同個仔返咗娘家住，個賤男係因為俾人起咗底先唔敢返屋企

等班child登仔 仲成日笑台灣笑人台狗
人地上世紀勇武爭取民主自由,港豬就和理非非成隻鵪鶉咁

台狗最鐘意講 所以 然後 兇三小

其實都熱血下
法律制裁唔到既野等人民去制裁

人地啲警察咁好聲氣
感謝大家 感謝大家

港豬話犯法架

但人地上門打9條仆街
再煮辣椒請佢食
你就台狗台狗吠

TAIWAN NO.1~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

用吓腦啦 唔通夾大聲惡趕d鄉民走咩...想俾群眾喂加料糖不辣呀 ？

咁咪叫狗咬狗

講到打佢果班人唔洗坐咁

台狗
符合蟈情

係香港嘅話用緊大聲公重覆緊你哋係非法集會請立即離開啦

新北市又加一分

btw依條真係垃撚圾黎 睇條片都覺得個仔好乖
咁都打得落手 睇完條片好撚嬲

你都on9 有可比性？我就咪係香港見過咁正義ge群眾啦！人地台仔咁勇 話圍毆個差佬我都信 人地警察咪客客氣氣，你香港人算老幾？

香港人好似去tree跟office唱小鳳姐

最美的風景
充滿人情味

有網民起底林男住處後上門痛毆林男，林男目前已被送院。

屌你老母 我講緊台灣警察會企喺市民立場做嘢有人情味，相反香港警察只會聲上頭命令

渣架

你ge生活一家好撚悲慘

........我無野講 我睇新聞話母子多次被打 都無人幫助 係今次嗌曬救命 拍曬片先群情洶湧 我想問吓平時d警察去曬邊？死ga？又唔係香港高樓大廈，呢d鎮仔，巡邏經過都聽撚到啦，而家先出黎客客氣氣，又要保護個柒頭爸爸。就我個人經驗 台灣警察係華人地區算最撚廢，無事無幹唔撚好打攪佢哋，又貪污包庇。我真係第一次聽台灣警察會企係市民立場做野 做咗乜撚野呀？出吓埠，睇吓呢個真實世界啦鄉下仔

忍唔住講句你都痴撚線

你不如睇吓直播 聽吓當地人點講 再話人。

得啦得啦 得你一個睇直播架咋e個post 過主死撚開啦柒頭屌你老母

岩你老母 點夠你啲邏輯同用字叻
個仔好撚蠢 所以俾人打就啱？
老竇忍咗好耐 所以打人又啱？
啱你屎忽啦

點解連台狗都比鍵盤戰士有用咁多

成個低端人口咁 香港人而家真係悲哀 得網上兇狠。

連登仔：女權終於輸

嫁呢啲仆街條女都好有問題 個仔有呢啲仆街老豆真係好不幸 正常人會唔會咁小事就大巴大巴打個仔

你就真係睇真吓個世界啦
巡邏聽到人家暴都講得出
台灣警察身上就有cam 捉賊搜毒品博火網上都好多片睇。就算係電話騙案會查喺電話屌9個騙徒都有，華人地區最廢你有無諗過中國同香港？你有咩個人經驗分享下呢？

如果係女，應該多一單風化新聞

同PTU教育學生條片一樣

啲台狗好鍾意一唔夠講就「所以呢然後呢」咁喺度廢up 仲以為自己講贏左咁
最尾好明顯睇得出佢係知道自己柒左腦羞成怒先打個仔啦成撚個弱撚智咁都溝到女扑野生仔

食個甜不辣都打人，有無持續家暴都有問題啦
你講到咁好似老母同仔先係有問題咁

有民眾在臉書社團《爆怨公社》PO出一段影片，1名男子因兒子買的肉圓沒有加辣，先質問兒子是否是忘記請老闆加辣，兒子堅稱有告知老闆，可能是老闆忘記；男子不滿且質疑兒子說謊，竟暴怒出手掌摑，兒子則被打到跌倒在地。妻子見狀上前欲阻止男子施暴，還遭男子勒喉拖行，驚恐地逃出家門大喊救命，妻子及兒子2人事後都被救護車送醫。
晚間10時許，有網友在現場臉書直播，很多網友看到不斷前往現場，直播的男子，還在現場炒朝天椒，說要請那位家暴狠父吃，直到晚間11時許，蘆洲分局轄區派出所在現場執行驅趕，並告知現場聚集民眾，該名男子已前往親戚家暫住，不會回到蘆洲住所，網友才慢慢地散去，網友在直播時，有接到消息該名男子疑似躲在北市社子，但是無法證實，請網友不要因為看到網路直播，而有任何衝動的行為。
狠父痛毆妻子影片一PO出引起網友憤慨，大罵這名父親真是「垃圾」、「畜生」、「沒資格當父親」，並建議妻子趕緊離婚，以免再遭狠父毒手。網友肉搜出狠父住在蘆洲一棟大樓，晚間6時許齊聚大樓要給狠父一個教訓，其中有7名網友混進大樓，並毆打狠父，事後被警方帶回派出所，稍早網友教訓狠父的影片也在臉書社團《黑色豪門企業》中曝光，影片中可看見網友拿著一根辣椒請狠父食用，但狠父不予理會，網友狠狠給了他一巴掌，狠父站起畫面隨即中斷。
被送往醫院的狠父在醫院面對媒體詢問時，一派輕鬆，遲遲不願意道歉，態度輕浮至極，讓許多民眾都看不下去，紛紛在醫院外要等著教訓狠父，囂張的狠父最後只能找來駐衛警保護安全。
網友在爆怨公社PO文：「超誇張的爸爸，只因為小孩買甜不辣（肉圓）忘記加辣，就暴打小孩跟媽媽，賞巴掌、勒脖子，拖行數公尺，救護車緊急送醫，事情發生在昨晚新北蘆洲。」影片中手持啤酒罐的男子語氣兇狠，先質問兒子為何沒加辣，並要兒子將甜不辣全部吃掉，妻子見狀持手機蒐證並出言護子：「他已經吃到很撐了，你為什麼硬要他吃，你要吃辣你再另外加辣就好了。」男子回嗆「這就沒辣啊。」妻子緩頰表示：「應該是老闆忘記加辣」。兒子也堅稱有告知老闆要加辣，不料男子此時突然暴怒，出手抓著兒子的衣領，「你叫老闆加辣，老闆為什麼不聽你的，所以是老闆的錯嗎？」只見兒子驚恐的辯解：「我真的有跟老闆說要加辣，可能是客人太多老闆忘記了。」男子怒罵：「你說謊」，突然出手重摑兒子巴掌，將兒子打趴在地。
妻子見狀大驚，質問丈夫為何要打兒子，不料反而被丈夫勒喉拖出房間，兒子在旁欲救母，不斷地向男子說對不起，但已失去理智的男子根本不理會，仍不斷毆打妻小，妻子不斷哭喊救命，並打開大門向鄰居求救，哭喊「幫我救孩子！」。鄰居趕緊開門讓被打的妻子進入並幫忙報警。影片一曝光引起網友憤怒，怒批這名男子根本是人渣，「只會對自己老婆小孩下手，不得好死」，並要妻子趕緊跟他離婚。
事發後挨揍男童的外公透過媒體表示，夫妻倆結婚已12年，從孩子還小的時候就家暴了，每次出手都很重，最近這幾年光是他知道的就有三次，女兒總是報喜不報憂，她勸女兒錄影自保，這件事才曝光。
警消表示，40歲的李姓妻子與兒子昨被送往台北新光醫院治療，院方也已通報北市家防中心，不過北市家防中心副主任陳彥竹表示，不便證實是否已收到通報。醫師診斷發現李女頭部與肩膀有紅腫瘀傷，而12歲的林姓男童則是右臉頰血腫，左耳上方及右手均有擦傷。蘆洲警方表示，昨晚晚間8時許有接獲此家暴案件，立即依規定通報兒少保護及高風險家庭；而傷害家暴部分，李女則表示要先回去休息，之後會再來派出所提告。
記者來到疑似小男童前來購買的店家，老闆娘表示「應該不是來我們這裡買吧！」因為平常生意很好，來往的客人很多，老闆娘說，不記得昨天是否有小朋友來買特別要求要加辣。
北市家防中心副主任陳彥竹表示，若有收到通報，將會去了解個案狀況，但詳細內容不便對外多說。由於這2人的居住地在新北市，但仍先由台北市政府處理；陳彥竹說，一般流程是在地的單位會先處理，處理到一個段落，會再將案子轉回給居住地。
近來虐童、家暴事件頻傳，新北這起家暴案今由媒體揭露後，許多鄉民肉搜出狠父身分，相約狠父住的大樓要討公道。有鄉民被擋在社區門口，與社區主委發生口角；其中有７名鄉民混入大樓狠父住家，對狠父飽以重拳，鄰居發現後協助報案，警方到場將動手的７名鄉民帶回派出所，而受傷的狠父則被送往醫院救治。警方呼籲，該起案件仍在調查中，請民眾理性看待，切勿任意施行私法正義，以免自身違法。（突發中心、生活中心張博亭／綜合報導）

真係唔想再解釋，自己用語文能力睇吓。直播果條差佬客客氣氣唔係因為台灣差佬好，而係人地台灣人夠勇，你香港人如果好似人地咁勇 講得出做得到，團結。我唔信香港差佬會夠膽對你惡。

裝你老母咩
加唔加辣會導致打自己個仔?
明顯老豆有精神病啦

人地台仔真係出黎打柒個賤男
連登仔仲好意思笑人台狗

香港人 連登仔淨係識笑人台狗..

連登仔即刻報警拉9你

吓 我想問下佔中嗰陣啲警察惡唔惡？
你有無睇到條片有幾多警力？
你覺得台灣警察真係驚畀人打先好聲氣？
啱啱唔係吹到咩個人經驗？去咗邊？

媽媽把聲好温柔

香港會起底 之後貼街招
之後無啦
台仔on9都好 起碼識計角度搵地方 之後吹雞打鳩人
lin燈仔拎鍵盤打飛機就得

點解會嫁呢種垃圾

聽個細路把聲似係傳說中既白目國中生
會唔會平時就係咁曳

ok 繼續幻想啦，如果台灣差佬真係好似你講到咁好，就唔會好似上面新聞報導咁 卸膊，咁多家庭暴力事件都唔去處理，有事先出黎鞠躬。我就有個台中朋友做刑偵，日日笙歌艷舞。同d黑社會，角頭稱兄道弟。仲有啊 咪成日一味問人野，自己都要思考吓 睇吓新聞。上吓PTT聽吓d台仔點講。訓覺啦，我又唔係廢青咁夜都同你係度拗。

香港人不嬲廢，忍下忍下連勞工權益變埋第三世界都無問題

無加辣點食呀
打得好

連登仔得把口又一力證

全球資料庫NUMBEO網站日昨公布2017年全球城市安全指數，台北在全球378個城市位居第3，僅次於阿拉伯聯合大公國的阿布達比與德國慕尼黑，是全球最安全的城市。同一天，台灣民意基金會也公布民眾對7類人民公僕的好感度的排名，警察排名第1，為74.1%

拿台灣警察民望就排第一，日日笙歌艷舞。同d黑社會，角頭稱兄道弟。唔知又點樣拎74.1%好感度。數字就會說話，唔係9up同人生攻擊就得。講嘢句句無point 咩嘢鄉下地方巡邏會聽到家暴，屌你新北市啊。 瞓啦垃圾

學人講數據 咁請問邊個數據準確呀？

好多時細路仔既“蠢”都係因為父母一早認定左自已個仔蠢，做咩都唔認同或好少認同佢，令佢從細到大自我認同感好低，以為自己就係蠢人，做咩都做唔好，並且好多時唔知點做先係啱。

而講大話其實係一件好平常既事。同埋有研究發現iq越高既細路就越係講得多大話()
點解有人會無論大事小事都講大話，點解有人好唔識講大話，同細個講大話既時候，父母點處理有關

當然唔係話全世界既細路都係咁，但希望你明白其中既因果關係，唔好一味9up

整體治安滿意度同人民公僕的好感度
邊個可以反映警察是否站在人民立場做事多啲？

你真係不學無術 早啲瞓啦

你第時個仔都一定係弱智

台仔勇武過香港人幾多

講真，以香港人角度睇台灣警察會覺得佢哋好差好仆街，但台灣人又覺得警察唔錯，形象仲好好

最憎人講咩 所以呢 然後呢
完全無point兼on9

為甚麼沒加辣

個仔仲問老豆 信唔信佢
應該都經常發生
打到條仆街死就啱

可能比佢打慣咗 知再喊會打得仲勁

個老豆明顯醉咗啦，比著你咁的年紀見到個老豆咁撚噁想打，都唔敢講真話啦下話

記得我細個時
老豆老母成日打架 當然我都成日比佢地打到周身傷
有一次老豆打到阿媽爆晒缸
我都係同呢個細路差不多年紀
我同阿妹喊住衝出門口禁鄰居門鐘求佢地報警
果對夫婦只係呆住望我地
然後我老豆扮笑拉番我地入去繼續打
唔記得係一年定兩年之後
我阿媽就因為我老豆過左身
我都而家都相信佢地一d內疾都無
因為香港就係個咁既地方

比著香港人: 等警察做野啦 聽朝要返工 不了

細個俾人打得仲勁
少少事就放上網

位唔係咁出架on9仔

係狗閪

咩連登仔啦，嗰班係五毛狗

個老豆打個仔同老婆就咁撚兇猛 比人打就淆撚到成個小薯

醉酒佬
離婚算啦

台灣可以咁樣比網民打個犯 真係好

佢屋企門口現場

有無用法國麵包打

人地台仔一呼百應
連登仔就返工不了

上次香港餓死個女單野都不了了之啦，港豬：聽日返工，不了

利申：啱啱有去佢屋企下邊想請佢食辣

團結呢d野台灣同香港真係無得比
記得之前有幾單又係d民眾沖過去打9個犯

打到送院咁輕手？植物人就差唔多。

台大澳門僑生殺貓事件，小燈泡事件，捷運無差別殺人事件，都有人去打，警察都識做放下比你打，香港一單後母親父餓死女事件，就可以睇出香港人有幾冷漠

記得早幾年台灣有單變態佬係條街殺左個細路女
佢比警察押送個陣好多人去執雞打佢幾拳
爽撚到 大快人心
香港人真係要學下 真勇武

呢個男人真係西利 挑起成個社區憤怒
可以浮躁到成村人等住打佢
真係抵打

我屌你老母
你有幾撚醒呀

所以你老豆個時打你都係逼於無奈
打到你變左個傻閪

台仔個個都有當兵
連登仔就當女神隻兵
點同啊

好想睇佢俾人打死

你死撚左佢啦 把口咁柒臭 現實世界肯定係啲冇人理既無用毒撚

警方接過民眾特製的炒辣椒

笑到仆街

你都幾撚好笑 最撚憎你呢d成日以為自己最撚醒睇得最透徹既撚樣
乜撚野叫先唔講有無持續家暴 根本持續家暴就係引發阿媽錄片既原因 點解佢想留低證據而錄片=裝個老豆？個老豆唔痴線又會比人錄到既？
個老豆無得食辣都已經叉哂頸兜巴星 可以想像到佢地平時受幾多虐待 真係唔明點解睇完片聽到佢地嗌到咁絕望仲要係度懷疑個細路夾埋個阿媽裝老豆
真係希望你唔會生小朋友 有個咁無同理心既老豆人生一定好撚悲哀

點止7個人 睇睇FB佢屋企樓下成百幾二百人係度等
對比2登仔真係高下立見

咁撚仆街
巴打而家離開左個仆街未？

佢殺左人之後當然要坐監
不會同佢一齊
之後發生既野就一匹布咁長

如果當時果對夫婦有報警
可能我阿媽就唔會死

應該話如果當時身邊既人有少少善心
成件事都唔會一樣

痴撚線

你老豆後尾點？

btw如果係我，我有返咁上下歲數就會搵返果對夫婦屌鳩佢哋

有條片條友係醫院都照比人兜巴星

台狗

未出來之前我地幾姊弟（公屋）已經極力同社工要求唔好出番黎同我地住，分戶乜都好
當然個社工當我地無到
佢出番來照同番我地住話要贖罪之類
無過幾個月就開始屌尻我地唔比錢養佢 又番大陸搵埋老婆
仲話其實係我勊死我老母
我當時只不過剛剛入u
做part time 死慳死抵搬出來住
都唔想繼續住果度

至於屌尻對夫婦呢件事我真係呢一刻先諗起原來我可以咁做
實在見過太多仆街既人
連我阿媽啱啱死左d警察上黎我屋企都可以要我地開電視比佢地睇波
要我地拎埋屋企d零食比佢地睇波食
仲係度抱怨要睇住我地呢幾個細路
對夫婦已經唔算係乜
唔係見到呢單新聞我都唔會諗起佢地

香港真係...

黃子華話齋，我可以接受個世界係唔正常，但都唔係痴線成咁...

成班網民開車去左佢屋企樓下
畫面幾震撼

唔係下下顛倒是非就係清泉/有批判性思考㗎清
真係屌你都廢尻事

你老豆一定成日打鳩你

癡線佬洗撚裝咩 用下你個腦啦

好似有私刑片

得喇得喇 最持平係你喇

禮拜日可能會嘅
D&G 事件咪係

含撚啦柒頭皮

垃撚圾老豆

渣ga 終於有報應